除咗黃色經濟圈之外長遠仲要成立民營自衛隊/法庭/監獄

意指能替代黑警角色的保安部隊/法院
主力為有抱負既義士
營運成本由民間徵稅所承擔
長遠目標係完全架空港共政權
特別係保安隊
因應愈來愈多人會有案底
為左俾一眾生還義士無後顧之懮愈早搞愈好

自衛隊最急切。縮色恐怖分子姦殺市民

其實覺得民衛實行上較難
因為曱甴既武力同合法性仲係度

是否要民營重案組先，還市民真相

然後就有人出嚟話咁係港獨

課金比屠龍小隊先

然後課金搞自衛隊

推

$9000月薪，當一日分兩更，每區請20個，18區，未計其他開支，計下條數都知無可能，現實d啦

再慳皮d咪派4張飯卷當人工囉

開保安公司

--_------------------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

另外C32 01:01左右見到有催淚煙同電筒光係二樓同三樓之間，即係黑警係停車場出面攻擊緊停車場二樓至三樓。

好有可能由出面地停射槍彈上三樓，停車出面地下望上三樓石欄係有clear shot。
周同學中頭,再跌落二樓

C30 2/F 01:14:55 黑警由地下上到2樓。

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖